話a會贏嘅全部都係弱智

張圖寫明開牌情況下
唔開牌a先有機會贏 而b都唔係必贏 要睇b醒唔醒
但而家成班都弱智唔識睇題目 返去重讀小學啦

明就明 唔明解釋都冇用 成班傻9a撚

收嗲啦屌你老母 咪再開post得唔得

開post關你撚事

又o岩喎